睇怕今次你地走唔甩

貪心同愚蠢 令感官痳痺晒 唔識走 一網打盡

決定去炒肉了

又加深 果然唔會跌

你地果一兩手蟹貨可以提實貨當牆紙/7月14燒左佢